每天都飲兩杯凍飲，會否影響身體健康？

我每天都會飲兩杯凍飲 ：
牛餐一杯 晚餐一杯 (早餐飲熱飲)

有陣時仲會隊多支急凍津路

會否影響身體健康？

唔係凍就熱架啦 我個樣似醫生咩？

每日手足為左你突登沖兩杯凍飲

你似喎！

我淨係叫罐裝可樂，我去汽水機自己攞，唔洗佢地做

咁美國人一日三餐凍飲係咪已經死曬

上連燈都影響身體健康
你咪又係照上

.....

你用杯飲，手足要幫你落冰同洗杯

有咩咁難 你講緊工場手足？

美國人一日三餐飲凍飲咩原來？

上次食龍門下午茶放題
為咗唔蝕抵飲咗50幾杯都冇事

似係啦條撚樣

早餐：cola
午餐：cola
晚餐：cola

糖分先係問題

你未出事姐 我祝你盡快入廠啦你條撚樣

我身體勁好 食屎都冇事

男人冇所謂

龍門擊殺

你似JJJ

你自爆食過屎？

拉啦 勁25

痾哂第朝個肚有冇妊娠紋？

冇人發現佢食牛餐